2:30落波先唔洗返下午既你 有冇驚緊？

天文台幾仆街都做得出
2:20轉3號

而家落都得

瞓啦7頭

預 料 十 號 颶 風 信 號 會 維 持 兩 三 小 時 。

派你去貨櫃碼頭,機場收下料

出面咁混亂 起碼掛到4點

三號或者取消晒都唔出奇

上年deadline 2點
今年變左3點

咪撚傻啦
依家入左風眼
所以冇風
個風眼走返出去即刻大風返

而家話落波肯定被人屌到仆街。
再講，地鐵同巴士咁既環境出去分分鐘有意外。

三點落波，番到去都夠鐘收工啦。😂😂😂

頂唔頂到3點

4點先唔洗番

全日都off 唔會要番啦放心

頂住

我立即馬上屌

沖涼換3食埋野番工

4:01先唔洗返

17:01

你地真係好撚慘
我腦細今朝已經send左個信息黎話今日唔洗返

自從上年12:40取消8號波，大交合仲有咩係做唔出

4半

咪係,返去坐一陣,去個廁所又夠鐘走人
個老細都on99

五點

點都唔使返架啦 唔使驚

利申:同自己講緊

15:00

今次個風堅野黎

無夜晚10點都唔駛旨意見3號仔

過唔到3點

過2點就得架啦，頂住呀

要頂到6點

same

3點半前都要返
但5點半放工

9成係啲 本地中小企先會咁訂條規矩

老細打黎叫我返
準備出門了

就係放6點
但好彩公司係屋企附近，落去食個下午茶再拍卡返工收工就得

做左暑期作業未

過3點就得

我住好遠 汁野梳洗換衫
落街食啲野 差唔多

過到夜晚9點先唔洗返

same 但冇擔心過 過硬2點

集氣過3點

+1

完啦 開始好天番

今日應該全日八號

依家處於風眼位置，唔好以為好天

去到最接近既時候係無風無雨架

過左最近啦已經

就算落波都無用 全香港亂到仆街 周圍都水浸
一街樹枝樹葉 加上啲陣風 依家落姐係玩死成個香港

你都戇鳩

係變八號

無哂風 好換衫啦

5點3

打風放假都要睇住個風 放都放得唔安樂

過7點先唔洗

頂住呀 3點先唔洗翻

頂住啊 1點半！！！

出面咁多 塌樹同水浸, 佢要確保交通正常先落到T3

3點呀，頂住呀

落唔落都要返

6點先得 已經準備會番工

4半表示打定輸數

頂到3：00

六點落先唔洗返

我要4點01分 睇怕凶多吉少

電視一出個天文台預計幾時改發 就死得

要頂到4點
依家冇曬心機

無十號咪變八號

罷工罷課 抗爭行動升級

一個鐘後一定 無8號

返得幾個鐘把鬼咩老細應該體諒囉

近幾年大交合
幾時掛或除8號都會預早講
而家仲係10號,
預告緊將會轉8號,未講定時間
點樣一個鐘後就無8號

4半too 已經換定衫

收啦

我份新工老細尋日同我講聽日打風 到時同你講洗唔洗返
可以咁咖咩 我fg

我公司都係咁呀 屌

按你份約

點解唔得

十號都未落

我兩點三已經可以達陣
但仲有個8號頂一頂，所以唔擔心

份約好似冇寫

14:30前落返8號都要返，個十號唔知頂唔頂到兩點半

話風眼啲巴打係咪住珠海
仲有而家仲係10號 8號最少都會維持幾個鐘 出3號之前仲會預警 最早都5點幾6點先轉3號

蚊型公司
正常大少少都會入職時交代好

我係9點收果堆 頂撚住呀...

我4:01
頂住呀
收七點
番到係hea一個中

即將改8

成班on9
8號都未掛，驚撚咩

4點

DLLMCH 無可能喇柒頭

大勝日

加1

13:45 更新
天鴿已在澳門以西的珠海市登陸，並逐漸遠離本港，天文台即將改發八號東南烈風或暴風信號。

間公司應該有人識 但唔多人

即將改八號

無可能

勝利

屌老細on9 如果你收六點佢仲叫你返

就得晒全港市民架？

唔使驚啦 2:10轉8號東南

你班友個個都收9點呀？而家先話即將改8號都咁驚

都唔知班友驚乜撚？

你話係就係咩

14:15改掛八號波
Source: MTR staff

RIP

等睇人恥笑

就得晒咁多人咩
到你掛多2個鐘又到夜更唔抵

8號

屌你老母 宜家先改掛

放六點表示未驚過
因為已經確定唔使返

返9-6 公司過十二點仲掛緊就唔洗返

頂到3點 DLLM

預左要番工

呢位巴打好橙
要返工啦

過兩點唔洗返

molamola

笑死

有一位已頂唔住

邊間公司咁仆街？

好老實講你班友頂到3點都仲有得講
乜鳩野4點6點個d就算撚數啦

講真而家風平浪靜喇！仲唔起身準備返工

咁事實係唔係

個8號波可以頂到幾點

屌 巴打趕唔到尾班車達陣失敗

5點左右

換衫啦

8號了

我都想

頂唔頂到三點呢

一講完就

4點01分既我表示悲觀

頂到3:30都夠

咩事實係唔係？

16：00

8仔頂到幾耐 將軍澳好似出太陽

沖涼換衫返工啦

2點safe
你地慢慢

屌 扮下傻過唔過到骨呢佢

大家為換緊衫返工既巴打默哀一分鐘先

無論幾時落都要返嘅人表示......

停哂雨，出太陽

5分鐘左右

唔知頂唔頂到四點

頂到去三點

要頂到四點

推到你班狗奴才要番工

兩個鐘wo

4點唔該，頂多1個半鐘

3點呀

本來公司無人有我電話 我今朝手多whatsapp左經理話打風 佢叫我返屋企
但佢叫我可以的話 今晚返去..

覺得自己好on9

2半了，無事

3點唔該

隨著天鴿逐漸遠離，本港風力正在減弱，但本港西南部仍然吹烈風，高地更吹暴風。當本港風勢進一步減弱，不再受烈風或暴風影響，天文台會改發三號強風信號。
在過去一小時，沙洲及赤鱲角分別錄得的最高持續風速為每小時93及66公里，最高陣風分別為每小時137及116公里。

公司收6點
收到指示3點半後先安全
準備QUIT

快d落哂佢
3點收工

3點
不過應該無問題

0

1445就好變3號啦

笑撚死
達左陣既巴打即刻調轉槍頭笑撚d仲長跑緊既人

五點半收工 但搭車返公司要個零鐘

頂撚住呀

無事了
快d落個8號啦 我要三點打後果d全部都要番

今晚番夜
6點後先唔駛番，係咪食得屎

4半集氣

我係唔係十號都要返工
所以梗係食住花生睇住人趕返工

掛到4點
呢隻鴿已經上左神台

未俾人屌過老母?

天文台快d做野好冇
再唔落香港要損失幾多牛餐肉？

巴打我鐘意你夠坦白

四點呀屌

個風開始減弱啦
好快就轉3號 之後要番果d換定衫啦

就收工

快d落3號啦
仲未有小巴

香港人種係支那品性

淡友全面進場

垃圾

事實係唔撚係2:10分八號呀 撚樣

巴打我仲慘 我係7點後先唔使番

又關咩事牙戇鳩

收5點 要捱到3點落先唔洗返

你噏乜鳩？
佢話捱到3點半就得
我問佢"你話係就係？"即係唔認同佢捱到三點半
你識唔撚識中文呀？
弱撚智？

熱帶氣旋警告 14:45 更新
熱帶氣旋動向▼
最新風暴消息

隨著天鴿逐漸遠離，本港風力正在減弱，但本港西南部仍然吹烈風，高地更吹暴風。當本港風勢減弱的趨勢持續，天文台會考慮在黃昏前改發三號強風信號。

在過去一小時，沙洲及赤鱲角分別錄得的最高持續風速為每小時86及65公里，最高陣風分別為每小時103及99公里。

嘩 屌你老母 黃昏前
點玩呀
4點前落都要返工呀

黃昏=5點 ? 準備日落前

返下午既人 記住 準時返公司坐粒幾鐘幾

天文台對中文既解讀同一般人有D唔同

4半是否安全了

四點後啊唔該

子華魚蛋論再現

不過我就唔同

掛波直接令我忙左

所以：快d落波啊

過左6點先得
但喺住超遠 九巴又取消服務

3:01 掛三號就唔洗返 咁係咪姐係我點都唔洗返

3點安全了

你番庇護工場?

四點後please

達陣

恭喜

請各位準時上班上學

收5點半 咁即係要3點30!?
屌佢老母

安全達陣

黃昏前改3號

信鴿神嘛

同老世講遲D OT扣LO 返個半個鐘 真係得個坐

睇黎3:30都應該達陣

3：00達陣

我五點半呀, 求各位巴打幫手發功!!

驚佢老味
利申1445醒

求達陣4:00

要捱到4點半先得

五點半落波先唔洗返
各位巴打幫手集氣

捱多17分鐘 就安全

巴打係MO?

實得啦屌

翻6點
利申：飲食

六點求集氣

5點先唔洗返 頂住呀

四點啊

仲有45分鐘

Same

7點求集氣

幫6點既人集氣

大家幫幫手

痴線 7點既都有

係，做普通科
唔敢想像4點返到去可以點睇得切下晝嘅症

放11呀ching

6/7點應該冇機會

4點25分轉應該玩死唔少人

4個鐘姐

實無啦
最危險係五點呢條線有無

垃圾pt放九點

3號波就要翻
放10點

5點都難少少 ， 六點 ⋯

實得啦

恭喜3點半人士達陣

Fammed?

番得去開得野黎又收工了

五點 頂住呀

15:00 以西 140km , 東南風

我買最快都要 17:10 改3號

求6點集氣

掛到聽朝7點啦

天文台施捨下啦

隨著天鴿逐漸遠離，本港風力正在減弱，但本港西南部仍然間中吹烈風。當本港風勢進一步減弱，天文台會考慮在六時前改發三號強風信號。

在過去一小時，昂坪錄得的最高持續風速為每小時77公里，最高陣風為每小時127公里。

唔好ff

5點安全喇掛

仲有1分鐘

你分界線係幾點 ?

無事啦

而家冇巴士 返工都要搭mtr

佢改三號之前實陸續開巴士既

mola

我連地鐵都冇

今次大交合算係咁

仲有40分鐘！！！！

你有機會達陣

其實好憫

我八號都要返

人地都講明18：00前

唔憫, 講咗會考慮6點前, 應該完全無機會

我要過5：30先安全抵疊

巴士都巳經陸續開出lu,

6 點無機會架喇

分界線6點既人
好準備出門喇

6點都唔會返得夜

聽吓聽吓 6點分界線既人仲有機會唔使翻喎

隨著天鴿逐漸遠離，本港風力正在減弱，天文台即將改發三號強風信號。

啱啱聽到好多巴士都要 18:00 或 打後先開翻,

6 點做分界線既人可能仲有機會, 加油

仲有6分鐘呀！！

17:00 以西 200km, 東南風

即將改發3號

6點無機會了

多數 17:10

求求大交合頂到5點半

換衫未

換衫啦唔好再ff